<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Exposures Photography Website</title>
    <link>http://exposures-photography.com/</link>
    <description>Recent content on Exposures Photography Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://exposures-photography.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>family</title>
      <link>http://exposures-photography.com/family/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/family/</guid>
      <description>Nichts ist sicherer, schöner, vertrauenswürdiger oder wichtiger als Familie. Um jederzeit seine Familie bei sich zu haben oder um das Haus mit warmen Familienfotos zu schmücken, braucht es ein professionelles Familienshooting. Wie Ihr gemeinsam lacht, zusammen esst, Familienfeier habt oder wie ihr zusammen herumalbert, all das ist es möglich mit Hilfe eines Familienshooting zu wiedergeben und auf Fotos verewigen. Gemeinsame Glücksmomente sind dafür gedacht, für immer im Herzen zu bleiben und noch besser ist es, wenn ihr die mit Hilfe eines Familienshootings konserviert, damit ihr jederzeit sich in die wunderschönen gemeinsamen Momente versetzen könnt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>love_stories</title>
      <link>http://exposures-photography.com/love_stories/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/love_stories/</guid>
      <description>Wunsch von jedem Paar ist es, die schönen Momente zu zweit im Kopf und Herzen zu behalten. Das warme Gefühl, wenn er Dich umarmt, oder wenn sie ihre Hand in Deine legt, erlebst du wieder, wenn du Dir die Foto Love Story anschaust. Ihr verbringt viel Zeit miteinander, Ihr teilt Eure Freuden und Leiden, nichtdestotrotz findet sich selten Zeit, die Liebe in der Form zu verewigen, wie sie sich anfühlt und wie Ihr die sieht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>portraits</title>
      <link>http://exposures-photography.com/portraits/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/portraits/</guid>
      <description>Ein gutes Portraitfoto heißt, dass die Person auf dem Foto schön aussieht, allerdings sind das Charakter und die Emotionen auf einem Portraitfoto genauso wichtig. Für mich ist ein Portrait Fotoshooting nicht ein einfaches Kamerajob, sondern ein Kennenlernen der Persönlichkeit vor der Kamera, ihrer Bestrebungen, Träume, Ängste und Gefühle. Ein gelungenes Portrait Fotoshooting heißt für mich, wenn die abgebildete Person zusätzlich zu ihrem Äußeren Ihre Eigenschaften und Ihre Seele im Foto widerfindet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>dreisprachige hochzeit</title>
      <link>http://exposures-photography.com/blog/dreisprachige_hochzeit/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/blog/dreisprachige_hochzeit/</guid>
      <description>An diesem heißen Sommertag stimmte einfach alles - vom perfekten Wetter bis hin zur tollen Stimmung jedes einzelnen Gastes, genau so chillig muss jede Liebe gefeiert werden.
 Die Location war im sehr schönen retro Stil gehalten, mit vielen hübschen Details, die so viel ausmachen.
 Die ohnehin immer wunderschöne Lina sah einfach atemberaubend an dem Tag aus, auch wenn sie ein wenig nervös war, strahlten ihre Augen pure Glücklichkeit aus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>o&amp;v</title>
      <link>http://exposures-photography.com/weddings/o-and-v/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/weddings/o-and-v/</guid>
      <description>Wir freuen uns so sehr, dass Maria unsere Hochzeit begleitet und traumhafte Bilder gemacht hat. Mit ihr ist der Tag und das Shooting entspannt und angenehm gelaufen, sie hat eine sehr professionelle Intuition und einzigartiges Kompositionsgefühl. Unsere Hochzeitsfotos sind überwältigend, sie haben das magische Gefühl bewahrt, das wir an unserem Hochzeitstag erlebt haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>queens-birthday</title>
      <link>http://exposures-photography.com/events/queens-birthday/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/events/queens-birthday/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bits-and-pretzels-2019</title>
      <link>http://exposures-photography.com/events/bits-and-pretzels-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/events/bits-and-pretzels-2019/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>l&amp;d</title>
      <link>http://exposures-photography.com/weddings/l-and-d/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/weddings/l-and-d/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sommerfieber</title>
      <link>http://exposures-photography.com/blog/sommerfieber/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/blog/sommerfieber/</guid>
      <description>Es gibt nichts Besseres, als sich an so einem Tag im Wasser abzukühlen - schließlich ist der Sommer auch dafür da, um die knackigen Kirschen zu genießen, Zeit mit Geliebten zu verbringen und bisschen herumzuspielen, das innere Kind kommt bei steigenden Temperaturen immer sehr schnell raus :)
  Und auf ein annäherndes Donnerwetter freut man sich an solchen Tagen besonders, es macht die Luft wieder klar und verleiht allem einen schönen Glanz, wenn die Sonne danach wieder rauskommt&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>b&amp;m</title>
      <link>http://exposures-photography.com/weddings/b-and-m/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/weddings/b-and-m/</guid>
      <description>Danke Maria, dass Du uns bei unserer Hochzeit begleitet hast und den unvergesslichen Tag in so wundervollen Bildern festgehalten hast. Wir möchten uns bei Dir für deine Professionalität und Spontanität herzlich bedanken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TEDxTUM-2017</title>
      <link>http://exposures-photography.com/events/ted-x-tum-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/events/ted-x-tum-2017/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>a&amp;k</title>
      <link>http://exposures-photography.com/weddings/a-and-k/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/weddings/a-and-k/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>parov-stelar-concert</title>
      <link>http://exposures-photography.com/events/parov-stelar-concert/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/events/parov-stelar-concert/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://exposures-photography.com/about_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/about_me/</guid>
      <description>Licht und Emotionen sind meine Leidenschaft. Als Fotograf in der Nähe spiele ich damit rum um diese entfalten zu lassen, oder die auf eine neue Art zu wiedergeben. Als Fotograf München arbeite ich seit ein paar Jahren und stelle mir das Leben ohne Fotografieren schlecht vor.Am liebsten fotografiere ich Menschen beim natürlichen Licht – sei es Paarenfotos, Hochzeitsfotos, Familienfotos oder Portraits. Veranstaltungen wegen ihrer immer einzigartigen Atmosphäre und Ambiente macht mir viel Spaß.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://exposures-photography.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://exposures-photography.com/data-protection/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/data-protection/</guid>
      <description>Haftungsausschluss  Haftungsbeschränkung  Die Inhalte des Internetauftritts wurden mit größtmöglicher Sorgfalt und nach bestem Gewissen erstellt. Dennoch übernimmt der Anbieter dieser Webseite keine Gewähr für die Aktualität, Vollständigkeit und Richtigkeit der bereitgestellten Seiten und Inhalte. Als Dienstleistungsanbieter ist der Anbieter dieser Webseite gemäß § 7 Abs. 1 TMG für eigene Inhalte und bereitgestellte Informationen auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich; nach den §§ 8 bis 10 TMG jedoch nicht verpflichtet, die übermittelten oder gespeicherten fremden Informationen zu überwachen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://exposures-photography.com/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/imprint/</guid>
      <description>Exposures Photography
Freiberufliche Fotografin Maria Egorova
Falkenstr. 15d
81541 München
+49 176 25 00 23 74
shooting@exposures-photography.com
Steuernummer: 144 / 213 / 81330</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://exposures-photography.com/terms-and-conditions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://exposures-photography.com/terms-and-conditions/</guid>
      <description>Vertragspartner Auf Grundlage dieser Allgemeinen Geschäftsbedingungen (AGB) kommt zwischen dem Kunden und Exposures Photography
Vertreten durch Maria Egorova
Adresse: Falkenstr. 15d 81541 München
Tel: +4917625002374
E-Mail-Adresse: shooting@exposures-photography.com
Umsatzsteuer-Identifikationsnummer: 144/213/81330,
nachfolgend Anbieter genannt, der Vertrag zustande.
Vertragsgegenstand Durch diesen Vertrag wird der Verkauf von Dienstleistungen aus dem Bereich geregelt. Wegen der Details des jeweiligen Angebotes wird auf das schriftliche/mündliche Angebot verwiesen.
Vertragsschluss Der Vertrag kommt über Fernkommunikationsmittel wie Telefon oder E-Mail zustande.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>